[
	{
		"question": "Как называется главный город на острове Вварденфелл в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Вивек",
			"Балмора",
			"Сейда Нин",
			"Садрит Мора"
		],
		"correct_answer": "Вивек"
	},
	{
		"question": "Какую фракцию можно встретить в гильдии магов в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Телванни",
			"Хлаалу",
			"Редоран",
			"Дагот"
		],
		"correct_answer": "Телванни"
	},
	{
		"question": "Кто является главным антагонистом в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Дагот Ур",
			"Вивек",
			"Дивайт Фир",
			"Король Хелсет"
		],
		"correct_answer": "Дагот Ур"
	},
	{
		"question": "Как называется уникальный артефактный клинок, который можно получить в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Солнечный Заряд",
			"Меч Лорда Сангвина",
			"Эбонитовый клинок",
			"Стеклянный меч"
		],
		"correct_answer": "Солнечный Заряд"
	},
	{
		"question": "Какую способность дает раса Альтмер в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Повышение магии",
			"Увеличение силы",
			"Ускорение бега",
			"Повышение защиты"
		],
		"correct_answer": "Повышение магии"
	},
	{
		"question": "Какой город является стартовой локацией в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Сейда Нин",
			"Балмора",
			"Альд'рун",
			"Вивек"
		],
		"correct_answer": "Сейда Нин"
	},
	{
		"question": "Как называется крупнейший вулкан на острове Вварденфелл в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Красная Гора",
			"Сера Гора",
			"Черная Скала",
			"Огненная Вершина"
		],
		"correct_answer": "Красная Гора"
	},
	{
		"question": "Какой артефакт можно найти в Когте Дайтона в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Амулет Лунного и Звездного Света",
			"Рука Азуры",
			"Глаз Сабура",
			"Рука Дагона"
		],
		"correct_answer": "Амулет Лунного и Звездного Света"
	},
	{
		"question": "Кто является лидером гильдии воров в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Кай Косадес",
			"Аэдро Мерил",
			"Синда",
			"Дивит Сеймур"
		],
		"correct_answer": "Синда"
	},
	{
		"question": "Какую уникальную книгу можно найти в игре Morrowind, которая повышает уровень навыка зачарования?",
		"options": [
			"Зачарованные дневники",
			"Тайны Зачарования",
			"Книга Заклинаний",
			"Великие Зачарования"
		],
		"correct_answer": "Тайны Зачарования"
	},
	{
		"question": "Какой персонаж в игре Morrowind известен как 'Безумный Волшебник'?",
		"options": [
			"Дивайт Фир",
			"Кагренак",
			"Малкаш",
			"Вивек"
		],
		"correct_answer": "Дивайт Фир"
	},
	{
		"question": "Какое животное можно приручить в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Гуара",
			"Кагути",
			"Клифф-рейсер",
			"Нетч"
		],
		"correct_answer": "Гуара"
	},
	{
		"question": "Какой магический предмет можно найти в пещере Илинаби в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Ботинки Летящего Неба",
			"Шлем Рыцаря",
			"Амулет Жизни",
			"Перчатки Ингвара"
		],
		"correct_answer": "Ботинки Летящего Неба"
	},
	{
		"question": "Какой вампирский клан существует в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Берн",
			"Волькихар",
			"Гаргрейл",
			"Велоти"
		],
		"correct_answer": "Берн"
	},
	{
		"question": "Какое заклинание позволяет телепортироваться в гильдию магов в игре Morrowind?",
		"options": [
			"Божественное Вмешательство",
			"Возвращение",
			"Алмсиви Вмешательство",
			"Магический Портал"
		],
		"correct_answer": "Алмсиви Вмешательство"
	},
	{
		"question": "Как называется главный город в игре Oblivion?",
		"options": [
			"Имперский город",
			"Кватч",
			"Брума",
			"Анвил"
		],
		"correct_answer": "Имперский город"
	},
	{
		"question": "Какой персонаж в игре Oblivion является Лидером Братства Теней?",
		"options": [
			"Люсьен Лашанс",
			"Мартин Септим",
			"Йорин",
			"Умбакано"
		],
		"correct_answer": "Люсьен Лашанс"
	},
	{
		"question": "Как называется основной квест в игре Oblivion?",
		"options": [
			"Открытие Гейтсов",
			"Лор Мортал",
			"Враг у Врат",
			"Страж Дракона"
		],
		"correct_answer": "Открытие Гейтсов"
	},
	{
		"question": "Какой артефакт необходимо собрать в главном квесте игры Oblivion?",
		"options": [
			"Огненный амулет",
			"Корона Королей",
			"Амулет Королей",
			"Клинок Акатоша"
		],
		"correct_answer": "Амулет Королей"
	},
	{
		"question": "Какую способность дает раса Аргониан в игре Oblivion?",
		"options": [
			"Иммунитет к ядам",
			"Повышение магии",
			"Увеличение силы",
			"Скорость передвижения"
		],
		"correct_answer": "Иммунитет к ядам"
	},
	{
		"question": "Как называется гильдия магов в игре Oblivion?",
		"options": [
			"Арканум",
			"Коллегия Винтерхолда",
			"Магическая Гильдия",
			"Гильдия Чародеев"
		],
		"correct_answer": "Гильдия Чародеев"
	},
	{
		"question": "Какой предмет позволяет путешествовать между городами в игре Oblivion?",
		"options": [
			"Карта путешествий",
			"Магический камень",
			"Свиток телепортации",
			"Портал"
		],
		"correct_answer": "Карта путешествий"
	},
	{
		"question": "Какой город в игре Oblivion был разрушен даэдрическими силами?",
		"options": [
			"Кватч",
			"Анвил",
			"Чейдинхол",
			"Брума"
		],
		"correct_answer": "Кватч"
	},
	{
		"question": "Какую способность можно получить, став чемпионом Сиродила в игре Oblivion?",
		"options": [
			"Клинок Амел",
			"Плащ Защитника",
			"Сила Бурь",
			"Легендарная Защита"
		],
		"correct_answer": "Легендарная Защита"
	}
]